我要交稅26萬 點樣可以停止政府用我嘅錢資助三萬恐怖份子

首先我交嘅稅實在好細
對整體庫房無影響
但我感覺真係好無助

我唔介意為示威者破壞死物去埋單
但好介意好介意出糧俾三萬破壞香港法治嘅暴徒

點解我要交稅去資助班人渣殘害年輕人
依家連行beat都唔做 重要日日浪費資源上鏡講大話
721見白衫暴徒調頭走
何君堯隻畜牲又係收公堂去同鄉黑握手

我買得起樓 唔係藍屍口中廢青
亦睇到被捕手足好多都係社會有成就人士
作為打工仔一名 每分每亳靠自己努力
10月底行過中環office仲要無啦啦俾黑警鬧我”臭閪行快啲”
佢地憑乜野出納稅人糧打市民 鬧市民？

點解強迫我地資助班破壞香港法治基石嘅暴徒/皇軍？

一蚊交稅？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

你咁有錢有冇諗過開公司請手足

打工收人糧容易 開公司我自己idea未必work

想知廿六萬稅姐係幾多收入

係唔係可以交稅去慈善機構

盡能力分得幾多期交 就分幾多期交
之前pps 1蚊apps 比人block左

salary tax交26萬大約揾180萬一年

1,700,000 收入左右 假設佢每年都搵差唔多數

本身問題係 點解要迫納稅人資助三萬暴徒
而且pps好似係一日交3次 到1月20我交唔晒
我真係好唔鋸 點解要俾班賤畜

交既稅同我年薪差唔多

如果我都有得交咁多稅就好

1月31先啱

全部都係血汗錢, 但交比班仆街用嚟claim OT
仲有益支那移民

15萬個月，1. 8m *0.15/12

我都好嬲，唔想交稅，有無計？

真係寧願揼落海，都好過餵狗！

推

唔係 有預繳
我幾年前先由轉返做香港合同 唔係好清楚計法
但肯定無1.8m

用信用卡交政府使唔使俾手續費？分開幾多得幾多

師兄打咩工十幾萬一個月? 定係政府部門?

一半係預繳架嘛師兄 btw 唔係重點

留名支持打工皇帝

痴撚線10幾萬一個月
大把大學生仲係諗緊 點樣由14k升上16

做小生意，攞商業登記，唔駛開公司，Personal assessment報稅，業務開支/虧損可以抵扣薪金收入

咁你租D商場短期檔位，再請D小朋友炒散賣嘢，又要交租出糧，又要入貨租車租倉，因為經營不善蝕錢，於是合法地交少咗稅，勇於創業但未竟成功，咁都冇辦法

你求其幾個月人工 已經可以開間公司 請人做你想做嘅嘢 隨時可以發達 又可以幫到人

我三十幾歲人仲煩緊點樣由28k升上3x k

唔好學人避稅 請勿以身試法

搞到自己間公司仔賺唔到錢 開支大過收入

block左啦 ,好似1日限3次交易

重有 早幾日乜四川辣妹子出黎講好似示威者R福利
Link:

我屌你老母個老母個臭化閪

我係示威者之一 但唔撚需要R福利
五大訴求無一樣係R福利
從來藍屍係駛納稅人最多一班人
駛錢搞蛇宴 出雙糧

多過我年薪

咁收入高又唔一定剩到好多錢嘅
我有個朋友月入7-8萬， 扣除必要開支（四大長老、細路學費、工人x2、保險、養車、自己屋企家用） 每月佢得兩萬蚊左右自己食飯搭車買衫
我估佢每月最多只儲到10k

捐錢扣稅?

屌你避稅 逃稅都唔識分躝啦

其實開po係想各位手足提示下
有無辦法搵申訴專員或審計署去處理我投訴
點解要我交錢資助違法份子
我唔介意私下用真身去提訴

有冇唸過 $1 支票

2003 poly grad
垃圾科 文職
十鳩幾年三萬都未到

same

好勁

當你真係揾到咁多, 使費也大...
以前一個月揾萬幾, 洗淨幾千
之後一個月揾幾萬, 都係洗淨幾千
而家一個月揾8 9萬, 試過洗晒
但生活質素提高左, 但無以前咁開心, 講緊二十幾年前...
這就是現今中坑的無奈...

年青人加油, 將來是你哋嘅!
到時我哋已經係廢老, 唔好忘記我哋

樓豬一年搵百幾m以上

咩職業？

好難
球証 旁証都係佢地嘅人....

我唸你可以用fb之類製造一d noise
自貼稅單然後出post屌黑警毅進仔 & 點解我要養廢柴 之類， 之後可能會有其他人仿效製造更大noise
話哂廿幾萬稅單係好撚癲

你個名

樓主考慮下我

Taxation without representation.

Push

全民罷交
200萬人一齊唔交 銀行既錢轉哂海外戶口
再將繳交稅成立基金 援助比政府告既人
鬥長命 期間三罷 不斷裝修 迫政府屈服
你覺唔覺得可行？

唔止死黑警
仲要養埋呢班出賣香港人嘅畜牲

有無人真係可以教下要交納手足可以點團結做返d野
我唔介意交稅 但唔想林鄭用黎私相授受班賣港賊
繼續殘害香港兒女

咪戇鳩啦,佢可以直接問你老細拎錢,唔洗經你同意

如果你份工係收cash, 根本唔洗煩交稅呢樣野

一睇就知你未做過野未交過稅

頂，我都要交咁多稅，點可以唔俾錢入黑警到射自己d手足呀

屌 我都好撚唔想交俾黑警

你份收入係未全部都係salary？
幾時係反對tax statement deadline?

其實香港嘅有錢人係比好多連登仔想像中嚟得多

幾錢人工先要交咁多稅

妖
三萬皇軍應該由軍隊自行負責支出囉
憑咩要廣大市民承受開支

全部salary
1月3 deadline

靜雞雞做啦，有啲野真係唔可以公開先靜靜雞做

捐錢有無用

利申：唔識

老老實實我收唔到稅單
ANYWAY, 樓主個級數起碼都 經理級....
OP

好羨慕

影張稅單又唔影個錢

sorry
岩岩睇到

之前有一蚊app 你分26萬次交可以玩死政府
但係成班人on99未到交稅日子就爆響口浪漫地輸 而家冇了

搵15萬
多數都要做金融行業...?

我建築呢行合約經理都無15萬

Fintech

一年都搵唔到咁多

開26萬張一蚊支票

除咗全民罷稅威脅政府，你都幾難唔交

係咪未有方法？

捐俾註冊慈善機構 可以扣稅 有D動物保護組織

一係就乜柒自願供款MPF 不過要六十歲先拎得

打工唔同開公司。deductable 無咁多

個list 有蘋果日報慈善基金

有一半仲要比政府拎上去比大陸回血

捐夠26萬俾慈善團體 用佢會捐錢免稅

推
希望搵到人幫樓主

用多間銀行E banking Visa一蚊一蚊畀，匯豐恆生每日50，加埋其他銀行，盡力啦，兄弟，我都系咁畀緊

唔好交囉

所以住大古班業主咪屌狗我交嘅稅多過你份糧囉

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

用銀行app交

樓主是絲打

睇張稅單見到上年無交provisional tax , 應該第一年交，一次過交兩年稅連預繳

CHING 係咪未交過稅
條數唔係咁計

我想交呢個税

charity 有無 exempt?

salary冇得搞
公司本身已經幫你報咗，而稅局知
暫繳稅就算做objection
你最後都係交返咁多
你每日交三次
計到deadline前交晒
一單3蚊，廿日都令政府冇咗60蚊
唔覺得交多幾蚊又要政府出錢退返俾你

你可以做的只有今年的tax
搵黄絲accountant幫你搞啦
肯定最後埋單少過你而家
賺咗的捐俾手足供養佢地
兩萬都供到十個手足啦

［無人講？］民政署開63個位俾保皇黨

我廢青當然未😅

屌我年薪都冇樓主交既稅咁多

佢嘅錢 佢點洗唔關你事 唔好迫人攞錢出嚟

用excel印支票 印26萬張

傷唔到政府 傷到自己銀行
你起碼癱瘓左支票部 搞到入錢政府勁慢

屌你地 人哋問點交稅 你哋就度人哋收入幾多
關你撚事

樓主算幾有錢啦，始終勁人係多既

減廿六萬稅政府出啲年金最多減一萬

樓主可能真係要諗下捐多啲錢

未有 有嘅話可以聯合行動

就算交足26萬都ok
有無辦法上訴政府駛用方法

我今年交三十萬稅囉！
第一期已經25萬
一蚊交稅app又收左皮
好嬲

除左一蚊交稅
真係冇乜辦法可以做到
捐錢都係for出年
或者開$1.x支票囉
搞鳩匯豐中銀
開有零頭既會好D
交多左都唔怕
要政府退錢=多左行政費

都好 你比我資助更多暴政
好明白種無奈及無力感

中坑表示同意

百無打工仔嘅我 要交10萬稅都好L嫐！樓又買唔到，DKLM, 求集思廣益 罷交稅啊仆街

痴線
比著我一定唔生仔

有咩方法可以停止交稅

如果你有租樓既話試下同公司傾
叫佢係你糧到扣一部分出黎 跟住幫你比租
咁個part就可以計10% rental value
唔洗成舊數計
如果你成日唔係香港既話 不如考慮下轉返走張contract

條式點嚟

想知做咩工

十幾萬就要交26萬稅
即係有成個半月係幫極權打工

攞商業登記，唔駛開公司
有咩分別 真心求教

好多高人

我愛你啊絲打

高層

Respect you

你地罷交稅除左限制出境有咩後果

向第三者包括納稅人的僱主、銀行、租客、債務人、顧客等發出追收稅款通知書追收稅款

如納稅人仍未全部清繳稅款及附加費，稅務局通常會向第三者發出追收稅款通知書。
任何人接獲追收稅款通知書，必須於法定時限內，將因該拖欠稅款的納稅人而持有、又不超出有關拖欠稅額的金錢（如有的話）交予稅務局。如該人士未能照辦，則須負上被規定繳付的全部稅款的個人法律責任。
若該第三者屬僱主身分的話，僱主在扣除僱員工資時，須遵守《僱傭條例》（第57章）第32(3) 條規定，即僱主在該個工資期中總共可扣除的工資總額（包括其他各項扣除），除於某些指定情況外，不得超過僱員在該期間所得工資的一半。有關《僱傭條例》的詳情，請瀏覽勞工處網頁 。

姐係佢點都收到稅阿

咁拖法 多咗行政費用唔好咩
同埋如果係僱主自己罷交點扣薪 凍結戶口？

聽講用ebanking 交稅都收政府手續費，有冇人可以factcheck 到？

銀行扣錢
同埋我講開支票已經係多左行政費
不過係銀行果面多

恆生好似限左一日40次

屌真係好唔抵 啲錢比曬狗嘆世界
仲要支助支那人

我都好撚介意用我辛辛苦苦賺既血汗錢支持警暴，求指引

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

我就係諗緊呢樣野

捐左去比法定慈善機構再申請免稅

不過唔知有冇上限

但係已經報左稅既話就無解

預繳 可以寫信反對交小好撚柒多

罷稅 搞稅局勢在必行

移民

我都想知點樣唔好咁順攤

其實如果極大量人一齊唔交稅既話，稅局係咪會handle唔到？政府派果4000蚊都一獲泡

老老實實 每一蚊都有血汗
點解要俾班死黑警唔只唔行beat
仲要企嚮度侮辱市民做曱甴
叫鄺仔仔垃圾會議員
再噴胡椒噴霧落許智勇度
大佬佢哋係民選ga 代表大多數

逼我地供養暴徒根本唔符合邏輯

捐俾慈善團體扣稅
可惜無人整個黃既

同問，假設大量人唔交稅，政府會有咩對策

唔好諗大量人唔交稅，因為跟本唔會有你叫佢地罷工都難過食屎，不如諗下有冇啲方法另政府收得冇咁順攤

#123774 你真係好勁呀.
交$26萬稅真係好威, 我係囡囡都即刻濕晒..

最開心反而係讀大學返兼職
搵得3-4000仲要月月清
窮但洗得好撚開心

明白

你真係痴撚線

曲線哂命?

你賺咁多$都唔識得呢D拿渣野點得

寫信去申請減暫緩，我寫一寫交少九萬

罷交囉

我又覺得唔同喎，罷工真係老細同同事會知你罷工，心理壓力會好大，唔交稅淨係得你自己知

問題係罷工唔犯法，唔交稅係犯法，我覺得可以研究下點樣拖交稅拖到一個位係政府追數成本最大而又未去到俾人拉

今年比印花稅左比左50萬

唔知搞乜 今年收唔到
可能少到唔洗比

我估85萬一年左右。

x2
預繳通常double,

13萬實際就應該喺呢個數

藍絲一係最有錢嗰批
剩返嘅就係最撚窮嗰批
琴日先知我舅父係藍
喺度屌啲人去太子站挑釁警渣
佢就係嗰啲借錢老破廢中
你永遠唔會理解呢啲垃圾點解咁撚有自信
成日覺得自己好撚醒

我交稅少過樓主好多都好想知有咩辨法
百萬人一齊申請波叔嗰個乜鳩免息分期
搞到稅局overload有冇得諗

仲要睇下有無免稅額果d…

好似我咁，寡佬1個，唔算揾得多，但無任何免稅額，硬食最後果個rate, 都係係野。

開間慈善公司 捐落去幫義士代交稅 有冇得諗

喺喎。漏咗免稅額，咁頂多十零，加埋上去都接近100萬年薪。都喺高薪人士了。

兩個工人

推
btw巴打養唔養寵物 識自己去廁所

【抗暴之戰】網民號召$1交稅令政府倒蝕 財庫局：電子繳費每宗開支平均$3

係ebanjibg 用信用卡$1 $1咁交

遲左
佢出左稅單就要收
捐錢都係免出年既稅

申請延遲交稅，同下一年合併計算，呢一年夠玩殘政府

開一蚊支票

支票交税大法

唔交囉，怕咩啫，比人拉咪叫人圍警局釋放你呢個義士囉

不能同意更多

好撚勁啊要交咁多錢